牙朗牙朗

準備反cup 出線

Jed

滿載溫馨

一齊嗌 牙朗牙朗